蕭山在片尾提及協助台灣 山窮水盡嘅手足

對唔願透露姓名，又山窮水盡流浪在台灣的手足，找燒山，片尾有提供方法。燒山講明會援手救急。不會要你姓名，蕭山表明亦唔想知。

呢D真係日久見人心
多謝蕭生

成日笑佢，原來好人黎
最多

笑少DE

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

飛影呢？當年仲寸蕭生
仲係人就應該會蕭生講番對唔住啦
佢仲有個專頁

佢不嬲好人 係鐘意講經

香港的白色恐怖時期開始了
你沒有選擇反不反抗的權力，因為獨裁政權隨時會找上你
現在連香港金融系統都淪陷了

就如同台灣庇護香港義士，只能做、不能說
現在蕭生大張旗鼓宣揚，到底是要救人還是害人？
我覺得他多少有商業利益考量，食人血穴饅頭

希望他先了解台灣語言文化，同台灣再移民台灣
不是到處張揚，感覺是利用台灣的心態

蕭生好嘢 真心